[攬炒唔到]唔好再講蒙面法, 要講<<緊急法>>

連登仔成個方向錯。撚。晒
依家應該要講<<緊急法>>
唔係講咩反蒙面法

依家全香港只係講緊蒙面
林病用 <<緊急法>> 繞過立法局, 夾硬將條法例上巿, 係無。人。講!
完全俾政府SPIN 走晒重點
無人留意點攬炒???

緊急法威力無邊
可以限制人出入境
充公財產
仲乜法都任佢立

我敢講有一次就有第二次

重申: 唔好再講蒙面法, 呢條法例對我地係無用
非法集會夠犯法啦, 要出都會照出

要講就要講<緊急法>, 解釋一下呢條法例威力點勁
等D 港豬/商人驚先有用!!

極權緊急法
銀紙變垃圾

推!

推1
極權緊急法
銀紙變垃圾

有無文宣圖?

法治變垃圾

推

陣間落樓就嗌呢句

三權合一

push

等等
我PS 好屎, 試下整

幫推 1/20

極權緊急法
銀紙變垃圾

2/20

極權緊急法
銀紙變垃圾

3/20

pish

極權緊急法
銀紙變垃圾

4/20

佢用就用 我地無咩做可以阻止到
唯有文宣文宣再文宣

推，最大問題係<<緊急法>>
仲有邏輯問題
無蒙面法呢樣野
反蒙面法＝政府要推嘅禁蒙面法
反禁蒙面法＝反對禁蒙面法
請以正視聽

林鄭+行會=法律

我完全同意。
如果乜撚都玩緊急法，咁送中條例都得啦

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

係呀
重點係你想阻都阻唔到 一秒立法

蒙面法係惡法，要反。
但緊急法更離譜，根本濫用。
呢d叫法治咩？屌佢老母

屈機，勁過老解入城

屌佢老母

我係廢柴...只可以攪到咁
等陣再做長輩圖

唯有無限文宣等多d人知個後果，國際戰場
因為現實上，我地做咩都阻唔到

要多d講緊急法對商家同投資環境影響

政府一定唔夠薑講"緊急法"。因為一講左就等於實施宵禁，股樓至少插三成。用"幪面法"黎做單擋，實制上係行緊"緊急法"，用最後手斷平尼場運動。一路傾就得同建制，商家佬傾究竟點做先唔會影響到佢地既利益

極權緊急法
銀紙變垃圾

5/20

極權緊急法
銀紙變垃圾

6/20

極權緊急法
法治變垃圾

推呀

唔好錯重點
考試無分架

呢句都好

其實緊急法亂咁用，根本十足十好似大陸咁。
有條法律嚮度唔等於你可以濫用。
咁樣同大陸話人搞事有咩分別？
跟法律做，玩法律只可以話係rule by law, 唔一定係rule of law

一陣落樓禁下錢先

獨裁法

Push

推呀仆街

屌佢老母
緊急法已經立撚左

推
係緊急法

不要說蒙面法 試著說緊急法

屌, 我都唔知

立撚左啦, 大家

頭先食飯見CCTVB講

緊急法會繼續實施, 直至行會取消呀

屌你老母

緊急法實施左啦!!!!!
DKLM

推 重點係緊急法呀！！！

完全同意 推

推呀屌, 唔好再講蒙面啦

要推緊急法!!

緊急法呀!

股巿無跌!
因為無人講

推！！！！

過埋呢三日無人講
習慣左就仆街啦

推緊急法

唔好再講蒙面

佢用緊急法一定要叫其他國家對香港發黑色旅遊警示

香港獨立

全港文宣要即刻做野

更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

一開巿先跌400 點

仆街啦

反緊急法